已經唔撚想再約啲 朋友 出嚟食飯

喂好耐無見啦喎
約個時間出嚟食吓飯？

umm...呢日唔得、嗰日唔得、之後嗰日都唔得

搞咩？？

見條女囉，見得好少咋我哋，一星期得3,4次

你老母，拍撚咗成7年拖仲見唔撚夠？
結咗婚同朋友見少咗就話啫，未結都咁撚樣，係咪痴撚線
每次見到呢啲對話都好心灰意冷，約食飯約撚到好想嘔哈都係算撚數

人地唔當你係friend，廢事煩，求其搵理由打發你咋傻仔，你又信以為真

利申 冇朋友

我以為對朋友呢樣嘢已經睇得好灰
原來可以更灰

即使出到黎食飯
成班係到玩電話

好耐？姐係幾耐啊？

大半年，夠唔夠耐？

見個面都好呀大佬，到底乜撚嘢叫朋友？

你著緊嘅就捉佢問長問短，唔著緊就等佢揾你，再問長問短，至少知咩事，唔夾咪散

不過又咁講既，大半年都可以唔見，而佢又唔願意抽兩粒鐘出黎食飯，起碼目前都肯定唔friend，所以都唔洗灰，除非佢散咗，或者有求於你，否則都係算啦，心照